[扮工動物園] 冷得我騰騰震之星期二

今日好似暖返少少

早 我都係咁覺得

早晨呀 凍到又縮埋

早
今日無咁凍啵我覺得

都係凍

邊一度縮?

早~
今日出返太陽暖返少少

手手腳腳

都係好凍, 離開被竇要好大勇氣

呢度係女士專用呀

今朝好唔想出 可惜 冇哂病假

依兩日早左起身

joson

jo 浮

股joy mola mola

已清袋 等多一排平多少少入算

朱總光芒四射, 神秘唔到的

屌啲人係度推個波都算，幫手做埋仲好意思話我唔岩規矩

打和啦 super

好凍

聽日好似都會再暖返少少

得返個body

個body尋日縮左啦

我又追返小說, 所以極度唔夠瞓

唔識買仲係咩都無郁過

Jo幹

就好似我個名咁

睇緊咩小說

咁你就唔好噴水啦

早

me, 人稱黑珍豬

仲可以縮得去邊?

早~~

好想扮工呀⋯⋯
一大早上就勁多野做

Umm 空氣？

時間嘅嘢就好似 ( Y )...

朱總今日又有咩大生意

無噴水喇，邊到敢

咁大隻係凍d

朱仔得啦

帶左小暖爐返去

咁噴啲乜?

想做hea既保安，受夠了

冷汗

有睇過佢天下無雙
有冇睇耳根套一念永恆

放假係時候要剪頭髮

我都想剪
但唔知剪咩加冇錢剪

live 拍片

年尾剪定左

我啲頭髮開哂叉好想剪

岩岩比左quote , 要整2 萬5

我意思係一齊啊

我只想搵份萬一二既頹工，但都好辛苦

同糕糕一齊

sinopec或者m記幫到你

正呀

係

凍到咁好難咁玩shocked

陳禧儀首蜚蜚真係好好聽

係咪會凍到縮

唔係掛

縮 x 神功